Задание1:
//span[contains(text(),'Санки')]

Можно написать частичный текст,
например //span[contains(text(),'Сан')]

//div[@id='adfox_154469864721127801']
id выглядит страшно
Нужно быть аккуртно с ним

Задание2:
"//a[@class='button-style button-style_base-alter product-aside__item-button button-style_expletive']"
"//button[@class='button-style button-style_primary button-style_base cart-form__button cart-form__button_responsive']"

Довольно страшные локаторы

"//span[contains(text(),'Телевизор Samsung QE65QN90AAU')]"
А если я захочу другой телевизор?
Так же этот локатор вообще нигде не используется

Кликер нужно было использовать уже готовый, а не копировать
lesson_12_06_12_2021/home_work/clicker.py

go_to_registation
опечатка в registRation

В целом пойдет